點睇徐家健教授？

有幫蘋果寫文

但永遠將自己觀點包裝到好神秘

好多頭盔

立場唔太強

小弟屬於經濟門外漢

想請教各位高手

徐教授是否有料之人

19學者一名